有冇人可以吹水？

吹水傾計

有咩想傾？

鐘意人?

仲唔訓？

無聊lo

好唔開心 女朋友成日無理取鬧

求其改姐個名

why

點解樓主唔引用回覆唔知你覆緊邊個

lol

我意思係有冇試過暗戀人

一定有啦
我份人。。。好易鐘意人的
你依家有？

yea

主動去追囉
暗戀冇意思
博一鋪都好

好想識朋友
社交圈到樽頸啦

same

impossible he has 曖昧對象， 我仲幫佢追嗰個女仔

大家做個好朋友

sure

其實點解要懶好心去幫人自己又唔會開心

但我又好似好想祝福佢地咁

聖人
好事黎。。。

你呢

男仔見人靚就鐘意架啦
冇話暗唔暗戀

你係巴打？

係。。。失禮了！
你又係巴？

nope

我想傾下計
好唔開心

?

有咩煩惱

話說巴打而家幾多歲

24了未生日
你呢？
我估你98出世

我因為性傾向同屋企關係好差
你地唔會係恐同架何

u wrong la

分享下。。。好悶

你係 男or女

我係到識到個絲又係咁
佢話淨係同我講過
所以唔方便爆人咁多野
我覺得呢個年代都冇乜野
上一代係介意啲

的確如此

咁幾大？

女
加上覺得屋企中意仔多d
呀哥試過侮辱另一半
我依家同佢一年冇講野
亦冇諗住同佢講返野。

我講咗出嚟驚你會歧視我窩

咁誇張搞到我好想知喎！

咁你阿哥有冇揾你

你地係巴打定絲打

05

我覺得應該一開始就唔好同屋企人講住先
後果太嚴重

yeeeess

。。。。。。。。

巴

冇呀 佢仲當我冇到 blk我

佢覺得自己冇問題

都話你會驚

Wow

唔驚冇乜野既
你都算成熟既

Is that unbelievable

你係做女仔定做男仔？

我男朋友激嬲我仲走去打LOL

你中三？

飛左去

二

佢點樣激嬲你

女

唔好嬲

你係做女仔 鍾意女仔?

姐係你鐘意中性打扮既女仔？

tbg

ok ik

其實我鐘意嘅男仔，佢幾專一。佢鐘意咗嗰個女仔5~6年咗右

屋企人對同性戀既想法一時半刻好難改變到
或者一世都會係咁
所以你真係好難收科
不過我好好奇點解你哥哥會介意
正常我地呢代男仔對呢方面睇得好開
我以為老人家先會咁

早排去旅行 點知比屋企人話 話屋企搞成咁仲有心情去
最後幾個月喊乎喊忽最後先去到
最近我哥好似想去
冇人問佢呢d野
佢仲幾好心情
點解咁唔公平

可悲， 重男輕女係咁㗎啦

我本來都以為係
介意都算 仲要侮辱人

因為你屋企人將所有責任歸晒俾你
覺得因為你先搞到咁

不過講明。。。我唔認同你屋企人的
冒犯了！

點解佢地未一齊

好靚仔？

佢價值觀唔好，你淨係可以避開佢

點侮辱你伴侶？好過份？

可以點
平日出過街都好似出去犯罪咁
黑晒面
我冇錯架嘛
相反另外個位話出就出

個男仔小學有啲肥， 個女仔 喺中一先鍾意佢 因為佢中學先靚仔

話佢冇j 人妖 見到佢就想嘔

有咗經濟能力即刻走，如果真係頂唔順

你同個男仔fd唔fd

你呢個問題好難拆得掂
我有一個意見既

唔錯

當面講？
唔識大體喎

點解唔表白呀

快d幫手la

首次見證家人的醜惡

impossible me not beautiful + 男仔係真係好專一 also 個女仔好好人 我同佢好好朋友

我都知一定好難拆 我都係求安慰下叫我加油
好幾年冇開心過
好似每日都唔係做自己
應付呀媽嚟又滿足唔到另一半

或者 搵到你 心靈寄託 揾下宗教信仰

我有個朋友依家狀況同你一樣
日日係到喊
你唔好學佢
可能做朋友會更好 keep到更耐

我覺得可以搵個男仔fd扮你男朋友見你屋企人，以為你轉直，修補一下關係先
可以令你係屋企繼續好好生活多幾年
而係街外。。。繼續你既同性戀
不過一定唔好俾屋企人知

yes

宗教反對同性戀架

加油吧
我唔可以話明白你但我覺得你冇錯過

其實我依家差不多
我講過我變返直
不過同呀哥修補不了
父母就半信咁
主要我依家覺得我呀哥咩都隨心所欲我就要顧前顧後
好心up呀

not totally, 反對 是不過係 後世add上去

多謝你

你以前同 你阿哥 關係 係點

睇黎你係門徒喎

not really

冇辦法喎你屋企重男輕女
得個忍字！

幾好架
可以用 可惜 嚟形容

咁點解你咁清楚後世人加上去

可悲，你阿哥幾歲

你都覺得係呢？？？？
佢地話冇
之前仲話中意我多d
。。。。。下。。。。。。

廿幾歲人
唉

唉，你 同阿哥差幾多歲

4

有冇諗過行出第一步
同哥哥傾計
理性咁傾下
大家流住一樣既血
冇需要成世咁樣

覺得自己單身左呢十年真係毒到冇朋友
好想改變自己

咪比佢話返
巴打 你仲識諗過佢
真係諷刺

參加多d野識唔同圈子嘅人就會有d改變

試下

你中意蛙妹

難聽啲講
將來父母有乜事靠你兩兄妹架喇
一定要團結，好好溝通，好好相處！
你俾佢睇下呢個post囉

細聲啲啦冇人知架

唔通下下都要我低頭先
佢真係好錯呀
平時行過避開我都未計

估你唔到 中意妹妹

我覺得其實無必要同呢個所謂既阿哥和好
完全唔尊重你同另一半既屋企人 要唔要都罷

平時行過避開你？
小朋友？
大男人唔應該咁的

你依家口響響
到你日日咁樣同屋企人面阻阻 個心好好過咩
每一分一秒都好難捱架

唔會阿
對我好就屋企人
你對我唔好我仲當你屋企人？

個名求其改炸唔係真心個隻鐘意
雖然真係好正

所以我真係對佢徹底失望

血濃於水呀習總！
佢哥哥又未去到害佢咁嚴重
只係言語衝突

本來我都覺得屋企人點都要和好和好
但今次我真係無語
佢做得出呢d都唔荒當我係屋企人！

好多矛盾
但次次心軟換嚟心碎

終有一日你哥哥會睇通
不過男仔要面既

如果有一日你哥哥俾人點化左，你要通知我我想知咩人咁勁

Btw winnie the pooh is cute

唔好比血源呢啲無謂野綁架
屋企人之所以比街外人好
係因為佢地會愛你錫你
唔愛錫你既唔係屋企人

放長雙眼等呢日

由細玩到大，經歷咁多野
搞到咁真係唔值得

膚淺

佢都咁對得你
就算佢主動搵你和好都要考慮佢有無誠意啦
憑咩要你主動跪低搵佢和好
你搵得佢和好一次
佢只會變本加厲 繼續踩到你上心口

多謝

你係咪都經歷過d咩？

比血源綁架唔係仲膚淺？

廢時同你辯論唔想打字
你岩晒了

我之前都覺得呢d講法好膚淺幼稚
但最近真係發現唔係個個家庭都work
聽落好反叛但係好可悲

Peace
你地都係想幫我

呢個係人性
姐係欺凌人既人
永遠唔會因為被欺凌者聽話而唔再欺凌佢一樣

唔係要嘈 不過想知有咩唔啱

妙句

兩個都冇錯
各有啱嘅point

咁樣你只會愈諗愈諗埋一邊
遲早屈死自己

如果呢個社會可以互相包容幾好呢

但係我係真係唔明有血源關係有咩咁特別
點解有血源關係但係對我差過陌生人既人
做咗咩過分野都一定要和好
就係因為基因相似？

研究下冇所謂既
小弟失禮了！
你話唔愛你唔錫你就唔係屋企人
人地養大你，為養你放棄過好多野
屋企人包含好多回憶
你一句唔愛你唔錫你就唔係屋企人
幾咁傷心
你屋企人背後做過既野你睇到咩
如果係咁。。。你不如週街認人爸爸媽媽啦

可能唔同環境長大有唔同想法
不過我好尊重你
我都估到你有好多唔開心既經歷
如有冒犯。。。抱歉了習主席

有冇聽萊斯勞斯

揀咗生出黎 養就係佢既責任
呢個由頭到尾都係佢地既選擇
而佢地做咗呢個選擇
後果就係有啲野要放棄
而做仔女既就要因為父母自己既選擇
而被道德綁架一世 一定要受哂佢地所有無理既氣？

btw 唔係講緊阿哥咩？

大家討論下姐

係研究下而已

呢樣野真係有兩邊睇法
所以傾到三點幾下午茶都唔會有結論
點都好。。。好高興認識你

雖然我都係唔明 不過都多謝你同我討論

但係我地咁認真討論係咪嚇走咗人

應該訓左姐你仲未訓？
琴日幾點起身

想訓 但係唔眼訓訓唔著
琴日好似晏晝點幾兩點起身

等多陣落吉野家食早餐啦
問你一樣野得唔得

唔食啦食完野唔可以訓教住
隨便問

食完野先好訓飯氣攻心
驚肥？
你幾時生日？好奇

你都話接收唔係問題你咪接收囉
佢買個陣可能冇諗過會返返自己屋企住掛

其一啦同埋食飽野訓好易胃酸倒流
唔係相認阿

唔係相認我100％唔會識你
純粹好奇問下。。。呢排好鐘意問人生日
生日快樂吧！

個個月還3萬蚊數，好想死

之前借財仔訓身ac？

本身自己大洗，卡數大之後搵財仔清數

生日快樂

又喊咩

希望我可以快d過返正常生活

點都好！
我第一個支持你！
你要堅持爭取自己想要既野

多謝
返返現實就成個人好無力

點解會冇力

就係嬲尻佢唔諗下

嬲都冇用人地又唔會哄你
你又唔會飛人
硬食囉！

又真係幾嬲
咁依家隻鼠鼠係邊

改變個幾廿歲嘅人真係難過乜
日日睇人面色
求保持心境開朗方法

日日受氣如何開朗
靠你伴侶哄下你笑

其實你幾時先知自己有呢種傾向

中學識左佢之後成個人其實開心左好多
依家比屋企搞到成日好sad

佢夠膽追你既唔驚你接受唔到咩
唔好sad啦會過去的

可能我又好明顯係對佢有意思
中間都發生好多野 例如唔知自己係
呢幾年真係

發生咩
咁你有冇同男仔行過？

冇呀依家係初戀haha

幸福小黃花

我結左婚。。。冇自由了。

OMG
WOW

詳情唔係咁方便呢到講一言難盡
家家有本難唸的經